[NS]Pokemon劍盾討論區#147 GF個腦肯定係裝屎の配佈公廁放題

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 Pokemon GO 已於11月月11日支援，球種為三色球或白球，完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

白波

Gay lo hehe唔開post

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

佢話趕住出門口要我開

點樣可以刷多啲配布超極巨美6梅塔？

你有幾多部電話？

影分身

回力鏢

要開多個home ac?

因為GO>home>(nintendo acc)>劍盾
要全部開新先得

煩到

咩年代 有手機模擬器

擺明特登

Pokemon GO 已於11月月11日支援

知喇知喇

係喎
咁或者我都想拎多一隻

一部電話應該夠, 拎完配佈之後del local data

玩among us我係用夜神模擬器

回錯咗
玩among us我係用夜神模擬器

兩隻thx

BTW GX美綠坦 招技效果係咩

gay lo又陰鳩我話38傳得

使對手進入無理取鬧狀態

咁極鋼加防勁好多

佢無得飲極巨湯downgrade

我覺得好多超極巨招式都冇原本個啲效用黎得直接有用

趕著落gay bar

勁到無朋友嘅真小林老師推介大家玩超極巨鋁鋼龍架

好保守
mega再差都有用
超極仲差過原本邊有人用

要減pp我玩呆獸王唔好？

Go 得20lv 無神獸
係咪無用

等下,佢會下修

pokemon GO傳多隻冇超極巨嘅入去

我個隻閃埋啦

但得紅藍黑波

M波M波M波

召喚那媽星巴打

mo台？

FF

[町田啟太x赤楚衞二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 2

mo啊

依套野好似幾hit
但係咪gay片

唔知 咁啱經過影視台見到

睇Hugo 不了

係wor 星期三有hugo

轉職做魔法師個能力係讀心跟住讀到前輩鍾意佢既love comedy

go咁易就一車車閃神獸閃幻獸
唔玩大冒險了

白波喎

我買佢下一餅本傳直頭出星星筆刷同方形筆刷

係到！
十點三交換 ok?

ok

5354 5354

下一隻game 應該到偵探2啦?

等我5分鐘

你得就放個密碼出黎啦

Thank you !

射射

刷咗一個禮拜終於出

後日一條友去睇鬼滅劇場版，有咩注意

小心基佬

好宅好otaku

among us anyone john?

以前睇動畫比人笑毒撚，點知笑人個堆就狗衝晒去睇鬼滅

睇完去FF幫襯開個間Gay吧Happy hour, 唔驚

鬼滅一集都冇睇過

利申：漫畫追晒

FF去開獅子吧

唔好問我點解知

我都係入去睇下ufotable畫到幾靚

DD

唔知你喎 你邊位
仲要推post

oh 原來係維維

Vivi

首首離開咗我地你就開始推post喇
你對唔對得住佢

維佢一路都係度

改名好似食生菜咁 鬼知咩

我早場

比人偷左維花奶呢個名

朝早返完工去睇下午茶場，希望唔會訓著

屌 d人連on9仔都要扮

( Show Blocked User - DidierDrogba )

其實漫畫好悶

比人扑咗 唔想做人了

瞓咗咪2刷

唔想出兩次殯

死左 我地一齊做鬼

前半都幾悶下
係上三出場先好睇

又要扑又要回
你同傲嬌王內傷有咩分別

我黑護

你有冇玩botw?

blow job就有

知唔知由幾時開始見到d怪既hp?

睇畫就唔會失望既，悶係劇情姐。

是咪薩爾達，忘了。愛 我打左陣就比左Frd，好悶

你有咩資格做任豚

揼爆過PS4

著埋炭炭bra同under入場睇

我有件善逸羽織

著炭炭bra , 笠善逸羽織 , 再笠個豬頭
一野cos晒3子

有冇2020？

冰龍heavy定moon好？

化石冰龍

why not both

我pokemon go 設定入仲未有home 個柵 app store 又刷唔到更新 咩料

選擇困難症

你係本身已有齊去生閃定係準備用波去捉

準備生(唔係刷閃)

幾lv

30

呢一刻只係開到35

小粟巴

終於 十幾廿箱

btw係咪有人要冰六尾(go產物 商店球 有火屬招)
除左內傷同hehe，而加仲有3隻

第一眼以為係天之志雷馬

根本天鎧王
中間仲有個高達頭

其實交換都唔知換唔換到？

((btw我都傳咗一隻

比咗粒種我先

連go都要課金過寵

正路應該得 今晚試下先

好掛住蕭巴

炎柱RIP

出咗火柱咩

綠色殯葬呀

捏他廚

依幾年成日比你地叫內傷
搞到同事講起內傷依個term
我好自然就望咗過去

改名囉

gay

唔通要叫小王子

叫Iphone

33lv 傳得

終於到我嘅回合

冠鎧劍盾 係咪差咁隻靴
幾時先有大叻

應該靜完呢年之後就話gen9

35lv，傳完要等7日

課金課金

過咗隻三倍速蟲蟲
trainer id同ot係點判斷
我ot全部一樣名但係ID唔同

屌打20場極巨神獸都無一隻色違

1/100 機會率

唔值

道中都會出，理論上一場出閃接近4%

B記終於話出
我部MG F90 木星決戦仕様
今晚玩G GEN慶祝
Pokemon 898

Pokemon Go 30lv...

被逼害...

叫咗你當年同我行走布村南方銀行打爆爆肌蚊

Pokemon阿柏怪

我依啲死毒撚
點會敢行出街

睇返pkm go都有好多閃神獸

大放題咁款

有Ｄ乜，俾Ｄ me

捉齊哂兩邊既神獸1隻閃都無出過

好唔襯

夜巨人洗唔洗0攻

點解唔要 雖然foul play已經沒落

唯有繼續孵

孵個0攻之後其實食冠就ok

同巴在嗎
十點交換？

孵60 然後食4個冠

孵左隻0攻0速
孵多陣都冇就食冠

仲難過6V

我終於得閒了
拎種叫我
順便召喚埋FF hehe

火稚雞 等級球定速度球 襯
水躍魚 咩波好

新手啱啱入坑
想問下而家係咪無得捉可以超極巨嘅卡比獸

有買DLC可以去飲湯

同林巴呢

幾時有清零個體值冠
Btw 會點演繹個體值廢左
升v都話叫訓練強化

揸住手制踩住單車控制人物踩住單車生蛋

唔用曠野果間
單手轉圈就孵到一車蛋喎

成日有怪衝埋黎撞我

缺乏段練

懶惰皇冠 因為太懶缺乏鍛鍊 所以能力下降

火雞我覺得等級球好少少
但基於夢特我會揀速度球

支持白波 白波萬碎

同內清實測左
go產係用唔到home and sw傳

lv25
成隻假寵咁

白波拎去填海啦

Ching 捉到火雞未 可唔可以生隻黎
我打咗3日極巨都撞唔翻 好後悔之前撞到
但係捉咗神獸冇捉火雞

留個pw比隻你

唔該ching
你有冇乜想要 有嘅可以比你

我01:40開
pw. 0721 0831

可以既話掛粒極礦石
無都唔緊要

奸商mode 掛粒圓柑球

ty ching

1. 都市傳說話呢間易閃啲
2. online曠野會有啲智障放個帳篷喺門口
3. 轉圈嘅話呢間都得嘅

團體戰好似1/21閃率

而且啲人可能好多機好多帳

似係發現問題寵所以傳唔到

有冇ching知好耐以前有個網寫得好靚
但update到去唔知鑽珍定黑白就冇update個圖鑑網仲係咪到？
黑色底，一移過去個招式名就會轉日文
好似香港人寫的

aucy嘛

如果糕D神獸唔可以拎出去GTS
咁拎黎都唔知有咩用

閃神自用吧，要神獸既話自己開分身打大冒險好過

我應該都係傳隻美夢神過黎博0A

乜依家啲中學咁open
見到有個學生妹腳裸位紋晒身咁返學

利申：把聲勁溫柔！

官方於今日正式公告
即將於12月25日在日本上映的今年最新電影版
「劇場版ポケットモンスター ココ」
在電影上映期間將可以在電影院中
領取到『薩戮德（阿爸型態）』
也就是電影預告中一直出現的有批披風的薩戮德
先前的情報為現場配信，現更正為「序號配信」
所有入場者在入場時都會取得一本入場小冊子特典
該小冊子特典中將內含『薩戮德（阿爸型態）』的配信序號
以及PTCG卡片「ココ」和日本最新機台遊戲台《Pokémon Mezastar》的「薩戮德」卡片
本次配信限定全日本300萬份
敬請注意
本次配信的部分詳細資料也已經釋出
等級：70
性別：無
初訓家：オコヤのもり
特性：葉子防守
道具：講究圍巾
球種：貴重球
配招：叢林治療、臂錘、強力鞭打、能量球
個性：固執（+攻擊 -特攻）
配信開始時間：2020年12月25日
配信結束時間：2021年3月31日
本配信為【全區 劍．盾】皆可領取
一組序號只能領取一次
一個遊戲紀錄只能領取一次

FBI

如果買左預售飛，入場睇未姐係變相有三隻野攞

係咪人人都係勇敢加零速？

係
5V0速都係

學生妹

腳踝你點睇到

呀婆鞋 然後對襪無彈性同無著無分別咁流到腳裸位

自己睇唔分享

咪話咗把聲勁溫柔

男女男

雖然code方便咗，但咁應該變咗每人限一code

咁樣一部機就有max十六隻了

我入到黎.gif

用舊方法拎配部，一部機就拎到16隻配佈寵

一部機有八個帳
兩版本咪16個save

一部機八個帳有八架馬鹿

thanks ching

要爆八次機喎

其實去到曠野就得

原來你地拉到講蕾冠王

邊條友毎次我講八架馬鹿都負我評

我都有d想咁做

心動不如行動

咁樣進化咁兒戲

睇完鬼滅無喊是咪冷血
隔離條女喊左兩次 條仔係咁安慰佢 好無慘

我都係睇炎柱打上三個陣肉緊D，其他地方基本毫無波動

果然係女仔

我最鐘意豬頭同炭合力斬車頭喎，成條列車變成肉蟲，同我碌鳩一樣

女子足球員

今晚有4p?

夠鐘睇battlogue

巨沼怪夢特定普特好？

想問下柑果球球種係咪靠搖樹拎樹果再係愷島用機整？
有冇其他方法？ 我見合成率得1%

有水招就普特
冇就夢特 先發型都可以考慮夢特(對雷吉電/大爆炸地狗)

其他方法:
1.用新acc重新玩問波佬拎
2.課金買ptcg 會送code

慘嘅係隔離條女喊同條仔
而你得條蟲

3.加入邪惡球種共產黨

你喺群嗰度我講一句 你屹一句 你自己睇返呀 你好針對性啄住我嫁 我希望你收斂下 我係管理員嚟嫁

Thx 巴打，想問下以前巨沼怪有mega 係咪好勁？ 我見佢特性變左悠悠自如

以前係雨隊膽黎
但依家都唔差 今代招水返同佢好夾

—２

未番到去
奴工的悲哀

以上建議為單打

雙打我都玩左幾年巨沼王雨lor

成個2020都係毒在家中同返工
開始有D悶
諗緊買唔買個DLC黎玩好

買完然後刷閃神時間就好易過

上網同人trade球種咁樣又一日

4p針對又一晚

我幾LIKE同你一隊,打7蟲師

滅蟲

仆街芒都出dlc

另外想問下，西獅點解單打普特多，但雙打夢特多？

因為雙打有人用高音作為AOE輸出
例如有人妖系技會揀魔閃而唔用月爆

水詠90攻
高音90攻

咁點解我要晒個特性去用高音(單打)

有無巴打得閒幫我進三隻寵

pw

any 4p

滅歌可以變水屬喎

單打上水屬滅歌有咩好處

－２

極巨大冒險, 我淨係爭一隻龍卷雲
有無巴打可以提供路線
可以送柑果球一個

-1

我咁啱有

感謝FF

U R WELCOME

巴打可唔可以幫我
要咩球? 我有:
友友球，誘餌球，速度球，夢境球，究極球

Ｙ U Ｕ

型囉 威囉 英雄主義囉

原來叉字蝠無左憤怒門牙
無左隻寵既靈魂

劍盾化石刷紫柱出必出夢特
係咪代表普特只會有紅白波

我又想要

你要路線？

係

今晚等個位巴打上黎就開

我係到

你俾是旦一個都得

Pw 21800000

Game名 Roy.L

巴打,我随時可以

開左21800000

search唔到你

我重開

今晚10點可以換

有巴打入左

入咗

仲有無人？

小栗巴,開場啦

感謝巴打, 2180 0000送上夢境球答謝

Ok

痴左你一場
多謝你同埋多謝Roy蛇

開返場俾我，我錯手del左

好

21800000

i am waiting you for a long time

說好的星期五4P呢?

法國超能貓好耐無開台打機

Thanks

無人開台

自從有女友後就放棄左做PKM Master既夢想

蟲柱參上

保特快啲定蟲柱快啲

冇台都可以打姐

有台好玩D

而家都得

小栗巴召喚!!!!!!!!!!

你開

0721 0831

你出野快D

多謝同b!

小栗巴係咪瘋狂OT緊

內傷幾時換得

好針對

啱啱先食完飯

Serebii Update: Zarude will be distributed in the US by signing up to the Pokémon Trainer Club Newsletter. The Newsletter will arrive this December

應該地域唔洗setUS吧？

我set咗希望收到

北美官方宣布
美國即將使用「Pokémon Trainer Club newsletter」的方式
發送「薩戮德」的配信序號

玩家首先必須先註冊「Pokémon Trainer Club」的會員
之後才會在電子信箱中收到類似訂閱信件的「Pokémon Trainer Club newsletter」

「Pokémon Trainer Club」會員註冊連結：

※特別注意※
由於本配信是北美的配信
在註冊時選國家時，請記得一定要選「美國」、「United States」

選定國家就無法變更，所有在註冊時一定要非常注意
另外也一定要記得將「要收訂閱信」的勾勾給勾起來

否則可能無法收到內含序號的「Pokémon Trainer Club newsletter」
詳細請看留言中的圖片

本配信為【全區 劍．盾】皆可領取一個
一組序號只能領取一次
遊戲紀錄只能領取一次

另外在歐洲進行中的電玩店現場領取序號配信「薩戮德」
已經確認追加「法國的Micromania」的和「英國的GAME」

咁我要開個新acc

對pokemon真係好失望
成個2020年就係玩緊本應2019年玩緊嘅真二週目劇情

Hi 我係劍版新玩家 想問是咪可以搵巴打們換隻毒龍黎玩下 利申未爆一周目

邊隻毒龍
今代隻神獸

呢隻先岩 sor

呢個純龍系
留個pw黎，我比隻你

4444 5555
Thx bro

極巨大冒險單人同多人影唔影響出閃既機率?
頭先果場直頭有人搞事打自己人
即係迫人單機姐

Z神用咩球捉好?

西瓜波

嗚呀街場打z神好爽
兩隻有冰招
一隻霜奶
再加隻有simple beam 嘅武漢肺炎蝠

想問下洞穴刷唔刷到0速火鋼

極巨大冒險，係可以既

thanks巴打

機率唔高 加油

有冇人想對戰
單打

無影響，大冒險閃率係個人判定，普通極巨戰先係全部一樣

Attention, Trainers! Pokémon GO’s connectivity with Pokémon HOME is now available for level 12 Trainers and above.

想打 但做緊反工狗

幫朋友問 用m ball刷到隻閃光超夢夢 但係攻擊iv 31 應該要唔要好？

閃光就要啦
要刷到閃又0A 既難度你朋友應該知

台呢

佢知呀 佢話佢本身想刷個體 諗住A iv低都可以照要
點知咁好彩刷到閃光但係A iv31 話唔岩拎黎對戰 雖然級別對戰禁用 所以佢猶豫緊要唔要好

照要啦 去對戰不如開多個acc玩到雪原再刷0A仲快

我有隻0A友球色違超夢夢

FF刷信使鳥紫柱係唔係用之前果個RE大法黎刷

佢話神獸刷個體刷到想放棄試過好快刷到隻0A蓋歐卡雖然唔係色違

再玩鐵火輝夜呀拿
3隻坦同我鬥磨
好彩微波爐個放電一下庳撚左隻鐵火再連續2round卑左出唔到技
一隻微波爐放電穿3隻

有無場開比我

你2部機, 左手開比右手刷咪算

雙倍夢球

懶得刷紫柱

另一部唔係要re咩

re咩

重機hold紫柱刷

吹水台

Serebii Update: Pokémon GO to Pokémon HOME connectivity is now live for all players

諗住生返隻普特做種就出左普特閃

140

roy蛇都識

有飯聚就識

出左去睇鬼滅
錯過左內傷台

水之呼吸

有冇4p

你開唔開？

買緊模型
今晚先開

想問下係咪齊全國圖鑑說可以有隻閃幻獸？

係咪即刻會有同埋係神秘禮物到拎？

你指home隻瑪姬亞娜?

齊寵home就會派

星期六要睇hugo

我都去睇hugo

唒佢冷（All in 杯麵）

暫時我杯麵最高持有者

4P?

訓身小渡

我五場有四場估啱

PKM耳屎,星期六都唔開台

內傷今晚換得

我差10隻就孵好第三set 今晚應該ok

你想一口氣90隻

一砲過

開台未

小栗巴呢,又話開台

仆街用咗7-8個稀有波捉神獸先知原來呢d波好難出

唔捉神獸咁留黎做咩

劍盾第一隻重量波用咗嚟捉野生卡比獸
我後悔咗三個月

去在睇hugo

開台玩啦

其實唔難出
爆一次機就有一套

hugo好似唔開

想睇你台

屌奶星打ranking十個有十個都係

土地雲＋鮨鮨

+1

有開

冇人開台

原來Medarot switch隻大合集已經出左
pkm 88

Hugo隻Fini瘋狂比人轟炸好慘

今日係pkm劍盾一週年

我個會員要續期了

90隻ready

睇緊片孵差D就放生左
一樣色既屌

波唔襯 out

閃光Y神 係咪得記念球襯

由一個球種撚講呢句話硬係覺得怪怪地

200蚊嘅紅白波

雙人明星賽應該易中圓柑球

咁岩咋吓話

依家白波仲賤過紅白波

有冇單打？

我隻鉗刀甲蟲唔知點解唔見左，改左生迷唇娃俾你

兩者咪一鳩樣

紅白波起碼都可以當係情意結

大家極巨係用galar粒子=無極汰那之力(紅光)
咁藍光係蕾冠王本身既力量定係galar土地既力量？

幾時換

有無睇劇情

5分鐘後都得，打緊大冒險

8177 7778

2分鐘後到

有問題

好似hang左，重on先

又係咁

communicating...

又斷

試多次，唔得就今晚先再黎

連緊

同林巴連緊

都係唔得 定試下第二隻

好，試用第隻先

都唔得 究竟咩事

唔知，次次都係換寵果陣先fail

今晚再試?

話說而家home可唔可以遙距交換

可以

咁試下用home換

added

加左，而家試

home又得 垃圾驚

繼續

原本今日諗住砌模型唔開台
發現屋企無曬模型油
無得砌

我見佢倒數緊 係咪每日傳得10隻

咁開台啦

一陣食完飯開

唔知，我都係第一次用

真係得10隻

真係唔得 定試多次IN GAME TRADE?

試埋呢次，唔得就今晚先再試

轉下pw

39140000

睇黎我問題
用返正身換就無事

無禁制？

有撳但無反應

試多次

換住30隻先，剩低60隻今晚返到屋企再換

好 我都要出去整嘢

未捉蕾冠王
劇情講乜

scale world再販但無大木博士

無人想要個呀伯

人地話曬都係帶d玩家出身
比少少面

玩完都唔太記得啲細節

對戰腦

個飯食咗個半鐘

依家準備開

今晚籌備第4輪30隻

等
今晚收埋60隻就入返sheet

pkm24

阿柏怪無visa

BBG買到BANK未?

想問pokemon go 依家幾lv先可傳去home?

無限制

都無玩

用球種刷捉蕾冠王仲要刷黑馬個體值嘅人係咪世上最M

你搵我？

球種撚表示只限於普通寵，刷個體神獸M波無煩惱

玩左劍盾一年 你問我答

蟲系係咪最廢屬性

點睇用蟲系既人,係咪社會失敗者?

比蟲打敗既更失敗

點睇維花奶個名比人搶咗拎唔返

想問捉超凍鳥果度點樣可以令佢唔hail?

放完煤炭龜出黎5round之後又落番

準備埋雨天
第4round就換落場換天氣

之前果兩隻咁易呢隻難到仆街

改時間改到果日唔落冰

捉到了,求鳩其用豪華球捉算

靜啦呀球

Any 4P

惡魔獸比邪龍獸屌打

-唔知幾多

開台啦FF

痴線佬
刷到SA個位數算

馬嬲識講嘢

有無人可以借隻龍柱比我捉柱王?

mo呀

你有無尊重過你果百幾個followers

FF過左百就忘記初心了

unfollow, 負評

只有發自內心的感謝

冇台我都打架喎

冇台有冇人打
4P_1

2

3

比多10分鐘我開台

砌隊先

Like

開台啦

鋼砲 鋼翼 慧星拳

出得黎打就梗有兩招鋼技傍身

3年前嘅今日 係究極日月出世嘅日子

同埋飛行系,方便打9D蟲系

閃Y用咩捉好

點解急凍鳥咁撚難捉

屌
冇野
覆完即刻撞岩

紅白

究極閪窿

太過誠實就唔喺page講

GF食老本辣殺公司辣殺高層, 望下老任其餘2個招牌ZELDA MARIO D遊戲性肯撚定係GF D辣殺不自量力/HEA整搞到咁差

要求GF釋放Pokemon比老任

執柒左佢俾返老任自己搞算啦

GF除咗PKM仲有乜賺到錢

幫染巴宣傳下
12月13日 太子PC VGC2021規
自問超新星嘅你歡迎參賽追擊hugo

咁個日咪去唔到玩ygo

個度地方細，無觀塘個間坐得咁舒服

Pkm die heart fans vs ygo die heart fans

太子有Ｄ遠，未必去

除咗觀塘邊到近你

將軍澳、北角、九龍灣...

IP都唔洗CHECK都知你住邊

唔去做mc

你點知的

觀塘

Hugo自己唔做咩？

pc唔知hugo落唔落場玩
Or兩個mc架嘛

Hugo本身都有班底(mc)

PC 唔係赤面龍盃
染巴話事

去北角近過去太子

香港無太子站架 小心啲講嘢

我讀書個陣補習，見車程差唔多時間，九龍灣／將軍澳無位就去北角補

理撚得佢

想問有冇人試過毆打一隻靈體
尋晚住酒店撞鬼，
隻鬼畀我連續打咗佢十幾拳仲畀我瘋狂爆粗問侯佢老母
佢唔肯走仲訓喺我隔離不停整啲怪聲嚇足我一晚
我同佢僵持到太陽升起佢先消失
我而家先知格鬥技係打到幽靈系

係，玩到好失望...
所以Dlc都冇性趣買

特性：膽量

打落去佢身上有手感架
同埋佢爬上床係先壓住我再訓我隔離個位
我身上既壓力消失同時隔離個位係沉左落去
有同人訓過雙人床會明

*本計劃是為15至25歲青少年而設

原來隻鬼係壓力特性
可能神獸級

我知講出嚟好似好痴線
但我feel到係隻hehe男鬼
以下內容有少少成人情節

仲要我合埋眼都拳拳打中佢個頭
打落去個手感明顯唔似人體
問題係我bf今朝未夠六點就走左去開工
兩張酒店房卡喺晒我度正常冇人入到嚟

係咪風月版d咸故黎

我究竟睇緊D咩

［真人真事］尋晚喺酒店畀靈體搞

你冇事呀嘛？

我都想知
尋晚打完隻鬼一鑊
都唔知佢會唔會尋仇

原來佢係真痴線

原來d鬼真係會吸精氣

其實隻嘢就係當年let's go 隻比卡超

都太飢不擇食了吧

戒煙其實省不了錢，因為你的壽命變長了

今晚應該放到工
立即買蜘蛛俠開台
定係繼續玩g generation 好

我開台玩pkm搶你觀眾

我個觀眾咪係你
你個觀眾咪又係我

已經準備好聖誕節開始出content farm幫自己channel爭光

你做content farm
我咪要考慮做標題黨呃人睇

[大 驚 嚇] 只怕毒與地的傳說級鋼系龍神

請唔請打手？

唔要打手要戲子

《震驚全球！pokemon 令小孩入院！》
《穿梭大廈之間紅色閃電真正身份是...》
《實測如何十萬伏特擊中大岩蛇，關鍵竟然是...》

有啲潛力

仲有d排行榜系列
《十大種類值最高排名，第一名數值超越創世神》

仲要出埋D阿媽係女人系列

《特發！比卡超竟然是電系》
《童年崩壞! 比卡超不是數碼暴龍》

絕密分析！比卡超專用神器！

想睇更多有關pokemon 震驚消息
記得訂閱

我決定content farm嘅標題交比你地諗

《冷知識大公開！生活在豐緣的另一隻地龍》
《內幕爆料！地龍家族與超進化系統的愛恨情仇》
《特發！身為蟲系王者的牠居然是龍系？》

好呀
我平時開台都係鳩改標題

有蟲做標題不了

絕密！蟲伊貝降臨！

仲唔開台

一陣開台玩g generation

明知使用蟲系就會被集火，為何蟲師還要用蟲系？他有不得已的理由！
**** 本內容跟帖回覆才可瀏覽 **********

cccccccc

thx for sharing

你不能錯過的幾個鬼滅之刃劇場版的小彩蛋

屌張火影圖 笑到我

+1
屌

火 影 世 界 第 一

好想二刷鬼滅，兩小時視覺享受

隔離又係情侶咁點

買埋左右兩個位

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講刀劍神域.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給鬼灯
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，聖使之裝:裝備:聖冥靈武:真-聖星夜嵐靈刀、真-星夜慄凜靈刀
你給我受死吧:雙刀絕技:奧義，滅靈，賦予亡者戰魂力量，星夜冥靈閃-一式、奧義，聖靈，賦予王者戰魂力量，星夜聖靈閃-二式
要是敢在這裡再說一次反刀劍神域，你就別怪我不客氣了

連維維都出事
我懷疑依個post有L5病毒

終於捉到
依家先第一隻閃神獸

咩ball先

運動波

究極波

你地有冇覺得喉嚨好痕

勉強合格

厲害小精靈果三石係咪要隻聖獸出閃先會出？

Niantic have announced the Pokémon HOME celebration event for Pokémon GO. This runs from 08:00 local time tomorrow until 22:00 local time on November 23rd. During this event, Shiny Meltan will be appearing from Mystery Boxes once again

唔識進化有鬼用咩
定係GO

GO

唔識GMAX有鬼用咩

煙肉巴有無歐美俱樂部懶人包

見人地玩波士可多拉
用蠻幹
金屬爆炸
隱形岩
仲有一招唔知咩黎
配結實 加速果 好似幾勁
努力值應該點配好 仲有最後一招應該配咩

大家呃左幾多條Zarude code?

冇
以前幾個acc都係香港 懶得搞

恭喜你
下一隻應該花時間放喺
無咁公廁嘅閃神獸上面好啲

人地輕輕力打你一下先咁成個戰術就完喇喎

你地好mean
黑裂空座明明好型棍

白波先係真公廁

得bbg炸 用乜嘢地

同林巴幾時得閒換

今晚ok
共用表已mark多30隻

痴線佬

今晚睇

最近換左唔少DLC2新種，陸續有黎

有同林巴同我互射輕鬆補球種

玩完本編好耐冇玩
前幾日開始玩dlc
爆左鎧島 雪原未玩
有冇咩要做先 本編400齊左
Dlc捉哂有冇野送
熊徒弟有冇辦法水惡2隻都有
隻熊唔記得升好努力值先打故事
係咪只可以食果慢慢減到0

想要多個分身ac諗緊買多隻盾dlc bundle定係買nso family plan 好

@vita
曳曳 去左做火箭兵團

睇咗幾集鬼滅 同刀劍有乜分別

要妹有莉法
要王道有桐狗
要玩刀有閘釋者/夜空之劍
要異世界有SAO/ALO/GGO/UW/UR

莉法係雞

桐谷直葉先係

刀劍係a1鬼滅係ufo點會無分別鬼滅都係睇畫面靚架啫

無 打晒劇情就可以end game

捉晒搵博士有嘢送

開兩個save

係 或者比10粒石搵洗努力值條友

畫面不知幾靚

鬼滅動畫 = 聽胡蝶bb把聲

咁係唔係已經玩唔到 仲有冇其他玩法同其餘個招學咩好

大家都係外掛，繼國緣壹型過同慘過黑漆漆好多

唔係話玩唔到 呃新手都可以
波士基本上都係弱保就係先制果 太明顯 就如打啟暴龍第一下都唔會用冰招秒佢
兩種方向 做攻手裝三或四攻帶弱保極巨化
或者純support先發放釘電磁波

桐狗開後宮
炭g郎冇

SAO有得睇絲娜雞半祼俾人奶

畫面鬼滅靚Ｄ
劇情ＳＡＯ爽Ｄ
打和,super

火影世界第一

咁Pkm呢

認真，覺得鬼滅第一季未算神級
我心目中鋼煉ＦＡ上神級

駁唔到 依家岸本比人穢土轉生埋

幫復

係時候要整頓一下博人傳

屌啦星依家鳴門同佐助成個弱智咁

寧願睇多次封神演義都唔想翻睇火影

用夢球比卡超藍雀換到雷柱

正呀！

係唔係套博人唔掂到要穢土岸本出嚟

老老豆豆
博人傳暫時都ok
可能要借岸本手親手賜死嗚門？

就兩個主角弱化得太勁

我會評鬼滅係中上
但我覺得未到第一群組
如果用當年，應該係加旋，家庭教師級數
只係依家蜀中無大將
中上已經係依家最top
我覺得係動漫依幾年太多賣肉
賣下肉又有大量人比錢
邊有動漫制作有心機做好野

又以為入錯post

套野爆最勁就係火龍砍蜘蛛，講緊都18集
同marvel一樣故事唔駛好出色，總之畫面睇到人嘩嘩聲就掂
無左ufo佢漫畫真身d畫同個結局都係得啖笑

boruto都算，沙律萬花筒都無，點寫到可以指意佢地做到鳴佐都做唔到既野

其實佢有d角色係寫得幾好
但劇情一般
當然動畫幫佢加左好多分
好多集都角色描寫但其實無咩主線發展

雪原半個月貨仔差唔多啦

所以今晚我都繼續打高達

主線咪d鬼排住隊嚟死，跟住d柱又死緊d咁

唯獨球種係永恆

所以我慢慢收球種 廢事咁快end game

me too，歷黎既種都係靠雙登同GTS

點解gts 立z會變左貨幣

麻煩進化撚 本身立Ii都係雞

要傳機進2次逼害毒撚

今日有個上左年紀既姑娘問我有冇聽LiSa既歌 我話有啊熱咖啡個D 原來佢講緊鬼滅個個

又錯失一段良緣,要做魔法師了
BTW, Any 4P

是咁的，我之前一直都有玩pad，所以成日都的畀啲同事笑我老野同埋無話題同我傾偈

有次自從pad同鬼滅合作之後，我用過炭仔隊畀女見到，我而家晚晚都有女約我出嚟食飯傾鬼滅。

唉，應酬啲女真係好撚煩

pad真係老野先玩

利申老野

維維大學食女無數，一早做唔到魔法師

OU Nursing好似有Vien BB,佢就正

早幾日先返學校做迎新日MC, 而家堆00後勁好營養，D女仔都高過晒FF

OU班八婆屌佢老母

咪撚係 阻人睇J圖死全家

係, 80後-90頭個D都好平
90尾/00真係好豐滿

女仔生咁高托咩

學生妹
巨乳學生妹

逆龍舟掛鼓

唔識欣賞
細粒抱住先好

fat boy eat all day 重出江湖

有冇台4P

好心矮撚去絕育

mo台 但想4P

開台打啦

俾10分鐘你開台

Mo 台開 我乖乖做觀眾

Onlined...

齊唔齊人,照打住先

３

4

ＰＷ？

4455 6688

有無我份...

照連啦,未連到

內傷今晚幾點得閒

開波

遲左

賭緊6合彩 賭完入埸

咁多一血巾

把劍蝗文黎既

Rent team

rent蝗team 可恥

鋼雀仍然好勁

最強肥大

靚到...

-1都秒左咚咚鼠

同一命運

19 20 21

龍星群還擊

走

王牌鋁鋼龍, ho lunch

草場

扣勁少

我話你知我買21 22 23

岩岩好

都唔係ho lunch姐

火主草主鋁鋼龍

毛毛嗰隊又點睇？

三個阿叔

真鳩定假撚
咁痛ga 咩

大呆獸好恐怖

次次都MISS一邊

繼續?

4P_1

仲有？

Miku問咋,如果你打就-1

Give me 3 mins ok?

你OK你開我地入

5201 1314

searching

揀老婆

直頭揀完老婆排期結婚生仔接生再揀樓添

道具亂,sor9

咁都crit

FF靚換

有冇follow me

隻龜全身弱點

茅依d招

準備俾我大屠殺未？

你竟然唔打bulu先

難d喎

救命呀

豬埋

靠你隻波士了

唔會輸

有啲料到

盡力了

唔應該用金屬爆炸,不過佢一血巾我都打佢唔死

馬沙好型

識食seed既隻雀

人鳥.gif

力已盡

All in 大隻牛

Last

oh i am very sorry

打得好激烈

CT

Here

換住30隻先?咁夜唔想一口氣chur

3914 0000

奇蹟交換換左隻go既銀鳥返黎

聽日再換埋佢，跟住就開始生新一批

啱啱先見到你係共用mark係safari
但你啱啱比我果批係sport

第四批係真係safari定sport

咦 無嘢
原來你上次比我果批係第三批safari
頭先第一批sport 姐係差第二批嘅sport

第四批都係safari

safari，尋日俾你應該係第一批，星期日俾你果堆係第三批

貨幣...

D狩獵波公園波化石又幾好換

法國唔經唔覺好多巴打消失咗

Eg?

我大佬蕭巴

去左打睇網球？

打vgc嘅都好似鐘意睇網球

真人網球我麻麻，我鍾意動畫網王多Ｄ

who is...

美夢神

i mean 打到入世界賽有成績果批

睇網球有助打vgc?

超夢夢螺旋丸

Sor lor

聽落好似講緊上流社會嘅興趣咁

因為我見wolfey同aaron都有睇

各位好

請問單打 土地雲同鰭鰭 有咩技能，努力值，性格 推薦呢？

鰭鰭想做盾同埋放場地，土地雲同火兔照情況出

明明係超大玉螺旋手裹劍

地雲都係加攻/速，減特攻
Fini就加特攻/防/特防，減攻

努力值冇目標嘅話就最重要果兩項252 252先

不過呢度最出名係雙防平分

配招同性格方面可以參考下使用率，而努力值就要按上位meta寵特調一下

地狗

fini

夠膽雙防平分你係咪想俾人斬

你想用男人黎達成千人斬

FF係Gay吧好出名架，成日執屍

好想食。。。

你班友係咪人地改個名就唔認得佢呀

...

幻之呼吸... 壹之型...

呼~~~~

邪王炎殺黑龍斬！！！

又唔會下下起人底嘛

咦我上次應該block左條友

blk咗咪自然起下底囉

Thanks all 🙏🏽

火焰？

送返俾你

究竟要save load幾多次

都唔襯...
放過自己啦

唔可以比自己用其他球種架
都算襯呀

刷咗A0未
雖然都未必會用

唔理啦
照用 好中意今次急凍鳥個design

我果隻A0究極球冰鮮超能雞

點解可以刷到埋a0咁勁

有冇證章先

你可以用M波捉咗先
係A0先再SL用M波捉
三雞只要唔RE地圖就唔會變數值&性格

入地圖果刻就固定個體值喎
固定咗先捉

咩證章

唔明喎 咩叫入地圖果刻 佢唔係周圍飛黎飛去咩

歡迎巴打

另外想問一問之前話入坑嗰啲巴打去哂邊？

頭銜

去左坑口

衛ching對褲好似無哂橡筋

幽褲感爆燈

襪...

褲無哂橡筋會點？

幽襪感
打錯字搞串左個party

褲襪脫落

唔知咩黎可以google下

紅色有角三倍速

Wave Party? Who is 螢光舞王？

㗎Bu㗎Bu吱吱

卡璞卡璞 吱吱
裂咬裂咬 侵侵

多口問一句
今晚有冇

原來沒有，從來都沒有

我得左

異凌一狗？

Ching都唔update ga
依家異凌易靈啦

水館主同龜set到咗

但我唔記得帶單

改名啦

超能鳥？

四王假面一樹

我真係改左名叫一樹

我果隻都係

我要台，要直播台

Hi啲巨金怪真係好煩

今晚開台

打殺耳達

殺耳達，不了

無雙喎 想睇下好唔好玩

蝶野攻爵

玩左試玩版，覺得始終好似三國無雙好Ｄ

Ching係咪玩嘢？

郊野分身雀 竟傻傻分不清真身慘被捕獲

敵將 is doctor li

有冇4P

一講就靜左

無台

無台照打_1

幫推...

又話有林克無雙台

無雙好玩

佢去左杯麵台

內傷已經變成hugo嘅形狀

依內傷性格 , 佢玩緊一定開台
所以唔係因為好玩到唔記得開台

恭喜

爸爸唔好唔要我

扮下野 開台了

今日放假 你問我答

DP remake 幾時出?

唔怪得之你尋晚開台開到咁夜

提一提未整newsletter記得美國時間20號前整。。。

明年今日 別要再失眠 神奧都改變 如果有幸會面

有無懶人包

Sleep is the weak

過嚟踩我場我PM你又唔覆你想點？

有冇人30歲仲覺得自己同18歲果陣好似冇分別咁

蕭巴好耐無見

老實講，我想像唔到FF同簫巴個樣會俾人叫叔叔

收到風佢地仲係學生八達通

用vpn去歐洲online shop會直接啲
就咁留個email address就得

我當年係布村果陣
比個同屋呀姐叫佢個仔叫我叔叔

當堂嬲咗 然後佢叫我個frd做呀姨我笑到仆街

中學果時已經比細路叫叔叔
一早接受左自己開始大開始老

琴日ot到好早睡左無睇睇你玩
好唔好玩，有d 想買

zedla有保證btw玩下體驗版嘛！

行緊信和 周地都係ps5

btw信和係咪有新tcg買了

好撚重
頭先仲見人托兩部

無留意

係流浮山過緊黎

蕭巴話連佢都唔知有pc

球種都唔留意

ps5 周地執

咩 pc?

赤面龍盃？唔係hugo搞架咩

有冇Code多呀醒兩張黎啦

肉腸又七了
喺係ＰＣ(player club)搞唔係有ＰＣ(賽)打

我又要

我都要

咩code?

我冇訂窮
蕭巴大把

知唔知係咪每包4p

偷跑先 唔開聲

點解CH咁多女

有冇人有鴨嘴火龍

@蕭巴
日版換幻獸code要唔要 新包
大概30張

劍盾係咪唔會再更新全國圖鑑？

唔使做咩

究極之劍 究極之盾
心劍 魂盾

想刷多隻1p 但tcg code强制4p

番工無睇

4p唔係都拎到1p獎咩

珍珠劍 鑽石盾

有無話要咩球種特性？無既話陣間捉隻比你

刷緊紙御劍

有無台

無台妹

有TVB台慶

剩要隻蟲的話浪費咗3P

集點換幻獸果款卡出左啦？
唔係20號咩？

今日都19號啦

我以為唔會偷跑

用左第一條thx

呢啲歐版code. newsletter嗰啲美版code未派

比人拎晒 除左ROY蛇之外其他人可唔可以有D交帶

i seethanks
繼續等code空運過黎

拎唔到

拎左第3條

拎左第一條

Siuba開成k大把code派啦

無崩壞 failed

佢係2013既犧牲令pokemon改變左好多

會唔會有一條世界線係佢贏到世界冠軍

20yen 4p

想要

十包,我要十包

想買100蚊

跟

唔洗日本 香港已經多到掉

爆卡同玩驚既人比例係1:100

不過10蚊hkd=一set圓柑+sport/safari+三隻幻獸
依條數我課得起

想做拾荒者

係咪倒轉左

呀哈哈

唔知香港卡鋪有冇得買呢

剩code？都有機會有

冇玩開衝上去真心怪怪地

唔會架 卡鋪d人基本上唔理你

過幾日去做拾荒者先

睇下有無時間做下拾荒者先

拾荒應該冇乜可能
我覺得d卡舖尋日開完揼得七七八八
仲keep著果d應該知d code有用留低黎賣

天悅d垃圾筒

尋晚去就有
...早知尋晚過去摷垃圾筒

有無拎

code card參加赤面龍杯就有

人血饅頭

#1001警報

呀球

1001係gay佬

推

Gay佬 assemble

等睇FF中

1000就收手